東京住邊好？

第一次去，男友鐘買鞋買衫 addidas /champion/ nike個堆，勁鐘意拉麵，新宿/上野比較就腳?

唔該各位巴絲

推

幫推 3月頭去

有無巴絲教路

都係jr姐，住邊有乜所謂

新宿多mk 又多醉酒佬

On 一月去

新宿
路易認啲

黎緊去果邊住池袋

旅遊台都見到你 same

之前住新宿
但新宿其實好多
有東新宿
西武新宿

C字頭 第一次去好緊張

1月去？
我4月先去
住邊間

住京都囉

我都係4月去 住the b，你呢？

原本都想試下the b 爭D相認
我住metropolitan

大都會好方便喎 玩得開心d

買鞋就新宿啦

一定要近JR搭JR
唔好搭地下鐵，唔係唔得但唔識路會好麻煩

你果間都係一樣咁方便 大家咁話
如果鐘意食甜品, 過黎我呢邊間Harbs食件cake先啦 呢間野D蛋糕好撚正

正喎

呢個網搵個站名就得
唔難
我果陣都係本東京map加個網去搭車
地鐵仲多過山手線